吉野家啲公關好痴線,係度笑鳩黑警

【唔准叫我獅子狗！】
想食獅子狗，唔只大埔有。
嘢可以亂食，名唔可以亂叫！
好多人食吉邊時都嗌錯我做「獅子狗」！雖然我冇身份證，但我真名係叫「竹輪」呀！

我係日本一種傳統食物，但廿幾年前有個卡通人物「獅子狗」成日食我，食食下搞到我都變埋「獅子狗」！

順便Hard sell下自己先，近排我升埋職，由「芝士竹輪鍋」升級造「福袋芝竹鍋」啦！

#吉邊一年四季長期供應 #海蜆蕃茄鍋 #相撲鍋

吉野家啲PR跟得好貼

cls

吉野家PR唔係第一次抽水

今晚去邊一邊先

唔食M 記
記住食吉野家 同 Pizza Hut

本來覺得佢越嚟越貴
但而家真係唔食唔得

講起又餓了

吉邊其實好好食

pizzahut做過咩嚟？

咁快手

準備食環拍門

今晚就食佢

獅子狗

唔會落TVB廣告住

吉野家真係幫唔到
已經成日食
仲可以點幫襯法

本身諗緊今晚食咩

其實係冇一樣嘢影射到警察
如果咁都出聲嘅話即係認咗

下午茶時間叫午餐

今晚整返個雙拼飯先

普通餐 sor

可惜呢間垃圾既食物質素同呢個pr成反比

電單車手死左唔比慰問金單嘢唔記得左

係咪得我笑唔出
佢撚有曲撚有嘲諷
根本係直接屌

今晚一於食吉邊

試下叫一個牛肉加一個雞肉飯 撈埋變雙拼

抽起tvb 廣告

究竟吉野家係牛肉飯專門店定打邊爐專門店？

幅圖同啲字冇一樣嘢係影射緊警察

如果嗰邊咁都做嘢 即係認咗自己真係狗

差佬真係神憎鬼厭

吉野家：why not both

有冇人 一定要加金菇肥牛卷

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

想知個卡通人物獅子狗係點

做到最出位都算係佢

高汁pr

請大家去Facebook page留下真誠語句，盡盡綿力，救救香港，好好勸阻廣告商，不再考慮CCTVB落廣告，希望CCTVB跪低
不再能再利用假新聞、有政治取態新聞報導、和偏袒建制、保皇、政府宣傳易方式新聞製作，繼續茶毒香港人，分化兩代人關係

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.HKTV mall
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩
31.D2 Place

(名單會繼續更新，麻煩有心既師兄繼續補完)

但係吉野家啲野好垃圾喎

死人都唔食

終於有一間野食得啦

吉仔好波

描撚準未

吉野家 Pr

雖然我早排先開POST屌柒吉野家愈黎愈垃圾
雞飯啲雞下午茶同晚餐一撚樣，鯖魚無咗檸檬
不過呢個POST遠比一舊檸檬兩舊雞貴重

吉野家背後又係中資黎

笑撚死

講真 e家吉邊 同下午茶都越嚟越難食 早餐就狗也不屌
希望食物質素可以提升返
想香港人幫襯你都要做好返自己本份

扑野家好搶口

係啦 個個中資 但有能力一堆一齊搞咩
搞掂一派咪之後搞第二派

大埔兩字已夠

本身轉左黑龍江米冇再食

中資都抽班狗!
真係西合U！！！

似抽緊之前連登有個post有班友係咁屈人叫獅子狗多啲
人哋明明叫竹輪 個班連登仔仲喺度負評人

買2個餐

會唔會比人查水錶

乜撚野中資

人地同獅球嘜同一集團, 香港人黎㗎

乜獅子狗唔係叫獅子狗

comment有人話佢抽水, 佢仲要補句宜家興隻抽呀嘛

吉野家pr,你地d米係咪太cheap,好難食，可否改改佢

粉絲上

吉野家同ikea嘅公關好似外判左比100毛做

吉邊份量愈來愈少

得閒約朋友食吉邊

條撚準備！

好似同譚仔係同一班後生仔喺後面打理

吉邊

屌

忍者小靈精

吉野家好波

香港人將會 全！面！進！場！

呢兩日去幫襯下先

似直線抽擊多啲

今晚食大大碗牛肉飯

我好中意打邊爐

香港吉野家係合興集團，港資黎老細都係香港人

之前先有人出post屌

吉野家有危險

牛飯加碟撕紙狗
另加撕狗汁

有無抽起tvb廣告先

今晚食吉野家先啦

今個星期要邊邊佢
出汗都係咁話

留名等睇藍絲杯葛

You win

利申食緊

等睇散仔協會出聲明

今晚晚餐

你會唔會考慮unlike句comment先

佢好似有o係CCTVB落廣告

一睇到個post
就唔去food court去吉野家

佢個煱100有找飽到痴線 d牛比得上出面200蚊單點

我真係去緊

邊爐加多啲料

不嬲都話夏天最適合就係去打邊爐

撕紙狗

屌, 好撚忙呀
又要飲寶礦力, 又要食PIZZA HUT, 又食吉野家
香港原來咁多良心企業, 點幫襯得曬呀

雖然我冇身份證

死咗點食

玩命

之前已經一星期食兩次

嚟緊睇嚟要一至五食吉野家
六日就豪食pizza hut
寶礦力就當水飲

見到芝士獅子狗就想食

大家琴日見到寶礦力個campaign 咁成功，即刻黎料

建議sum up一個超合作商店post，我地一星期輪住食不斷買以表支持

屌笑到抽根

唔好偷換概念，你係咪可以水都唔飲先?

上次都抽過
但唔記得係咩

個個編輯都MON連登嫁啦

高清拍攝

好撚正，一陣食下先

竹輪獅子狗

一齊食吉野家

咩叫屈，知唔知咩叫約定俗成

我記得，所以猶豫了

之前曼魚拉突已經好正

藍絲又要罷食啦

岩啊，３年前個個話永久罷食，咁快就唔記得

但芝士好食過福袋

Btw 吉吉我嚟喇

你抽唔緊要
但有咩貢獻先?

好野唔洗每日食pizza hut

吉野家 成為大贏家
mean到仆街 仲要講到咁白

今晚就決定食吉野家

今晚瘋狂食獅子狗

支心撕紙狗

漏咗 食飽飽就有力去李健學車

今個月3餐都吉野家

警犬班癲狗依家係咪諗住去拆鋪

push

好出色

約定俗成 都算
最好笑係仲要講到人地叫竹輪先係有問題個下先好野

Push

Ikea今次唔抽嘅

肚餓了

擔心會有防暴衝入吉野家門市亂扑頭

勁高質
Btw 芝士竹輪好食

好耐冇食吉邊 去食下先

Ka Hang Kam : 抽到咁！唯有去幫襯
香港吉野家 Yoshinoya Hong Kong : 近排興隻「抽」嘛

依d咪公關囉 今晚去食!!

平時你自己一個食，依家可以叫埋d frd一齊去食

好！多謝你，吉野家！

今晚就食你

野飲單叫
嘔飯拆開牛肉同飯

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

急, 唔好J吉野家住, 快send!

藍屍投訴我驚吉野家炒左個admin

今晚去屌個邊爐先

睇完，好想食吉邊

呢D pr咪識撈囉

傑出PR今晚幫襯

炒左咪罷食囉

今日雷暴警告都抽乾喇

有冇得保礦力跟餐

懷疑樓豬係做吉野家

今晚又要迫人食

藍屍班窮人

香港吉野家唔係賣咗俾中資咩？

一邊吉邊 一邊寶礦力
吉野家好波

吉野家好波啊

唔邊正契弟

仲有kfc

班藍血人仲幻想自己係多數一邊，唔使睇人數，睇撐自己係乜野人多，就知邊一邊高質。

吉邊幾點開始有？

太古做最多
但一直畀人遺忘

Ok
去幫襯

好想食

有無人知

不枉我一星期食幾次吉野家

今晚就輪你 獅子狗!

夜晚次次去都俾人霸哂啲枱打邊爐
自己一個想去食吓牛飯都冇位
咁宣傳法肯定冇位食啦

忍唔住係車笑出聲

J行動支持

本身book左Pizza hut
而家點算先

係有心支持嘅 我諗唔會介意等一陣

聽日

1700

可口可樂plus 日日飲

其實中資係未都入埋大和解之列?
因為送中對佢都有影響

同埋 遲D 監燈我哋搞大佢可能反CUP大陸都推行唔到

等我搵日去翻個吉邊

大埔獅子狗

Gapgap聲

Cls

Ok 即去

條友應該加人工啦

原來獅子狗個名咁黎

一個人點等枱呀屌
擺紙巾咩

其實想幫佢地既話
唔好出po
低調會好d
反正明既就明

ok今晚食吉野家

test

佢咁樣唔係想人宣傳咩？
你做乜鳩

明明隻狗係獅子狗
條嘢叫獅子狗魚蛋

今晚吉野家同 Pizza Hut 會唔會無位

要瘋狂食吉野家先得啦

點解獅子狗 同黑警有關

好慘，同大埔撕紙狗撞名

人從宋後少名檜

撕紙……

我係日本一種傳統食物，但廿幾年前有個卡通人物「獅子狗」成日食我，食食下搞到我都變埋「獅子狗」！
真係唔知

漫畫中文版唔叫竹輪叫魚蛋卷

咩料啊，見到個宣傳吸引想多啲幫襯咋喎

袋都無係難啲嘅

吉野家好波！撕紙狗🤣

In吉邊 we trust
今晚就食芝士竹輪鍋

依家落街霸位喇

屌你痴撚線

即刻去食啦

吉吉

真係要快

搖撚準備

好癲

原來個名係咁黎

叫牛肉飯批

痴線咩，咁搞法廢老連吉野家都無得食

Pizza冇堂食好多年

要日日食先搞得掂

OK, 以後食吉野家

整好你個飯先啦
牛又少雞又少
啲Staff老人痴呆咁夾牛dun走哂得少少

有冇人夠膽買一盒去大埔狗屋嗰度， 貼埋呢張poster

你自己理解能力低姐

屌你吉野家
上次個天婦羅飯
我仲未嬲完

有啲仲有

Dllm吉野家抽得咁靚 簡直係大宣傳 我仲諗住落去食 搞到而家要落去爭位 等我咁支持你

笑死

好耐無食過

今朝個吉吉早餐食得好安樂

都話人地叫芝士竹輪囉
獅子狗另有其人

我覺得佢想做到
明就明，唔明既會唔明果種暗示
暗示同明講有分別

岩岩先啪完半打寶礦力又要

又多一間港獨公司

哦

示威指定午餐

晏就先食完
吉野家個app好好用
又有得儲積分

獅子狗一隻

咁飲完都要食飯嘅, 無衝突

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

咁點都要食飯既

居然
以前6點先有

吉野家要人！快去！快去幫趁！

留名睇黑警同廢老們玻璃心

一陣食吉野家先

藍色窗簾，唔洗解讀佢個解讀喎總之去食多幾粒竹輪就夠！

早d見到個post咪好囉
食左野啦

識玩

講明大埔公仔都劃到出腸

一個人吉邊會唔會太毒

黑警

send左email先

加餸

唔會

食晚約人食吉野家

餓了

慘喇又要比狗人罷食

員佐級福利會又要投訴未？
呼籲罷食？

原來吉邊6點先有

正

高質pr

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

唔好掛住笑 做左正經野先

唔係mkt 咩？pr 另一樣野黎。

早左有

不要玩弄食物，陣間吸引野狗空群而出咬人

贏撚哂

仲好 少班人唔洗等位

咁搶口

跟得上寶礦力的步伐

吉野家已經成日冇位㗎啦

今晚十卜十卜先

商界默許

啲藍絲廢老出黎鳩叫罷食未

嘩 推！！！！人地好小器架 ！留名睇佢地罷食吉野家！

仆你個街
抽得咁撚應

災難財真係易搵

我呢間六點嘅？

望係咁望啦，成班廢老坐係度吹水唔撚走

無人記得之前日本幅射問題嗰時
香港吉野家衝出黎話自己用黑龍江米 叫香港人唔使擔心單嘢?
嗰時俾人屌到上天花板
用大陸米仲驚過日本米

而家咁 完全好事 廢佬自己走

资讯很有意义，谢谢您的分享！好人一生平安！

合興集團唔係淨係得中國北邊既吉野家經營權
香港都有份咩?

pr話抽到乾可以無限加湯

聽日去食吉野家

當然有

I am so sorry 竹輪

非執董係上市要求
唔參與決策，一年只係開幾次會
又唔可以咁樣扯埋洪氏落水嘅，要獨立睇

陣間睇完戲捉埋條女去打個邊爐先

今晚就食佢
雖然人係日本

夏天都要食吉邊

支持

已order吉邊

獅你老母！

應該講多句 認住我阿 我叫竹輪

下話

它在香港之所以叫「獅子狗」的原因是因為在當年《忍者小靈精》在香港播映時，其中一隻叫獅子狗的角色因為喜愛吃竹輪，當時又未知道食物的真正名稱，所以就把它順帶命名為「獅子狗」。

突然好多野要消費正呀

多唔多人

正視聽

屌你老母元朗廣場咁多人排

好想食吉邊

真係抽得好正

lm

咁你就 quote 啱料喇
不過你最多話佢親中啫, 生意人都係㗎啦

唔可能 expect 佢企呢邊 wor
已經好過其他奶共自我審查先 la, 係咪先?

cls 邊位巴打係吉野家做

csl

幫襯唔落
啲貨源換咗之後
打邊爐啲雞肉難食到食唔落
迫我浪費食物

搞返好啲食物質素先出黎抽水拎光環啦
同kfc一樣 焦點錯晒
Pr marketing 認真做 啲嘢就難食

有冇原文出處，點解會抽水

有無圖

今晚食吉野家

仲有空位

隻揪

推推推

買野時，拎一餐時講聲唔該，我覺得係對服務業前線一個好好既支持

好想去吉吉家打bin爐食獅子狗

真識玩

外面班藍絲都short short 地

依家好似依d年青人既產品
係咩人用？

好似寶礦力，唔通係班癈老飲？
所以我覺要對準對像係年青消費層

其他如床褥果d，對像都唔太係年青人（可以要求唔用某牌子，但真係唔會見立即效果）

所以好似誠哥間超市，即出寶礦力優惠就係夠貼地

無
買撚完

唔係好明

KEK

嘩 個 pr語帶相關
功力膽色都有

痴線
即係逼人幫襯

人在外地，都要支持下！

因為都係連登仔

已經差唔多日日飲可樂
利申：無糖尿

抽到無水

其實香港同海外既唔關事

痴撚線 外資係唔同d

要支持下

啱啱食完

推

去太古食飯嘅話食swire restaurant

好正，乜佢大陸無分店咩？

香港人的餐廳

次次都抽乾水塘

連獅子狗都唔想俾黑警侮辱

黑警及其家屬為左樽鹽 記得咪撚食吉野家 否則死全家

唔講我真係唔知點解會叫獅子狗

無得唔幫襯啦

支持吉野家叫左個獅子狗火鍋
呀唔係係竹輪先岩

認真 飯就真係愈做愈差
但吉邊真係好好食

我無野講

好正
吉野家真係唔洗驚大陸市場
係深圳見話吉野家係無人 拍烏英咁
香港就永遠都人頭湧湧

成身唔洗升職了，隻秋犬

好貴

世

之前係乜?

揾得杜生拍廣告都知咩料啦

真係依架先知

好耐冇食，一定要食翻夠

食埋啲侍應

喂呀！

笑到仆街

我冇野講

佢唔講都唔知獅子狗呢個名既由來

會唔會比人擺食

轉食吉野家

不枉我咁鍾意吉野家

吉野家識玩marketing啦
抵佢賺錢

罷得幾多
支持人仲多

正常都要抽水!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想食但係東涌冇

屌你老味郎豪坊個間平時已經好難搵位，而傢真係要排出街

吉野家嘅蘋果綠茶世界級好飲

以前扑野家d早餐同下午茶真係世界級(咁抵)

2萬幾個like小擔心啦，平時已經難搵位

已約同事聽日lunch一齊食獅子狗

我諗巴打既意思係
（警察）咁都出聲既話即係自己都認左自己係獅子狗

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

行動g持

下午茶食完吉野家，晚餐即刻食pizza hut.

好想屌

好撚擔心罷買xxx班藍絲仲有乜野餐廳好食
慢慢屎都無得食 尿都無得飲 紙巾都無得用

外國又係另一個集團嚟

其實同嗚門卷嘅由來係咪差唔多？

最愛吉野家

有阿蛇應機？

搞到我想落去食北野武之家一人火鍋。

諗起佢之前facebook個改歌post
有無巴打有圖有link比我回味下

支持下吉仔先得

每次出街諗唔到食咩一定揀吉野家

即刻去邊爐

當年估中死差佬老屈吉野家單野
唔係以為冇人記得呀

砌生牛肉

點會唔記得
沙田單嘢都仲記得啦 何況2014年咁近嘅事

又係日本公司

即刻去食

自己抵死
襯家多

巴打咁大手筆

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

以前吉邊真係抵食

聽講唔係100毛做喎

警察又可以罷食吉野家

所以保留

加小食

714 沙田食爆吉野家 話俾佢地PR知

又準備老屈吉野家搞港獨

雖然我冇身份証

好想睇狗咬狗

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

死黑警過街老鼠

吉野家好嘢

冇出來隻揪？

扑野家好波

真係幾好笑

之前通識老師icon 佢地都認左啦

本身想訓覺唔食飯、見到post即刻落街買個黎食

詆毁左獅子狗

DQ 即寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

竹輪=速龍？

LM

良心企業

聽日幫襯

啲獅子狗無身分證既屌！

即刻食多幾個吉野家下午茶先

個post冇左

屌跪低咗

正呀wei. 點都要食一食佢

個POST無左

大老闆洪生係深藍
今朝marketing阿姐比大老闆照肺照左幾粒鐘
之後delete咗個post

即刻罷食

推一推先
原來個老闆係奶共

無左 大家可以轉為抵制

有冇人去打邊爐同姐姐仔講唔該我想食警察

快刀斯亂麻玩到一日好好架嘞，阿姐有吉屎，呢啲阿姐去邊到做都會成功。

照push, 撐marketing, 抵制洪明基

屌你老母洪明基 死全家

希望個PR儘快搵到新工 有個好老細

究竟吉野家係幫邊邊

個PR做左岩既野
但個老闆挺共，深藍，撐黑警，即刻出黎炒人加澄清

點樣報食環

不啦

吉野家小編仲健在嗎
dllm今日開始全民罷食吉野家啦

中資不了

好想睇人抵制吉野家 睇下啲玻璃心

好心唔好咁高調，累死人。
人地幫我地，心照就好
咁大力吹奏做乜

呢度唔係列寧式組織，冇咁既紀律，總有人跳出黎高調講

炒車

唔幫

以後唔食畜牲公司既飯

死撚左啦

俾人炒左啦

遍地開花

罷得幾耐，葵廣個間咪又係人頭湧湧

以後唔會再幫襯了

冇咖，政治嘢都唔會抽水
好大可能爆noise 但更大可能比老細爆屌

*相關工作

唔使再食

罷食

同我宣傳俾啲藍絲知
等佢兩頭唔到岸

查車香港吉野家同日本吉野家係咩關係?香港既係買斷代理定有期限?

啲風向轉得快到
頭個幾頁話係咁食
一日之後罷食

個老細唔想得失自己個老細

刪post炒人? OK以後唔撚食

既然表左態就罷食佢，吉野家睇住嚟

吉野家得罪哂兩邊

依家千祈唔好食
個pr俾人炒
證明垃圾吉野家唔敢反警反送中

垃圾吉野家 罷食

大逆轉，罷食

今日開始罷食！

公關 你無做錯到

希望你下一份工更好

講真 香港吉野家真係好食過日本吉野
利申 住日本

日本好食啲

其實邊隻字睇得出係影射緊
對號入座

得罪曬2邊

逆轉勝

吉野家

之前喺日本晚晚吉仔宵夜